一齊入黎定義「光復香港」「時代革命」

一定要有個At Least主流意見，唔可以話個個都唔同
個個都唔同只係演繹上多少，但At Least要有幾個Point

例如：

「光復」

港共政府逐漸變左中共專制政治，我地需要攞返我地以前美好既野，就係民主
我地要我地特首係代表到我地
但現行選舉方法唔可以
所以「光復香港」其中一個訴求就係實行真雙普選

又例如光復屯門，只係希望屯門公園可以變返以前咁比公眾使用，公眾接受，而唔係比大陸人濫用賺錢。

例如：

警察以往都係保障市民，保護市民
但依家警黑明顯合作，毆打無辜市民
所以「光復香港」其中一個訴求就係成立獨立調查委員會
還我一個好既警隊

建議樓主了解下梁天琦嘅往蹟，睇下沙田大會堂嘅造勢大會

對我來講，光復香港就等於還返一個有言論自由丶可發聲，不是一言堂的香港。

例如：

《送中條例》政府已經承認錯誤
而示威者被捕都係因為政治訴求，佢地無傷及任何無辜
政府理應共同承擔責任
政治問題政治解決，香港不要濫捕政治犯
所以「光復香港」其中一個訴求就係對所有《送中條例》示威者不再追究

可以，但最好可以將口號同訴求連到埋一齊

「光復香港」：
反送中事件揭示了"官商鄉黑警”問題嚴重,現今香港正處非常黑暗的時代, 所以”光復香港”刻不容緩

「時代革命」：
指從黑暗時代, 步進光明的時代
而方法可以有3 個：
1. 在現在的制度下進行改革；
2. 透個真雙普選達到；
3. 不相信中央會容許真雙普選, 唯有透過公投自決去達到

不同人相信的方法不同, 不應把自己相信的方法加於他人身上. 不過我相信打壓只會令更多人由2變3.

呢個都幾好

我覺得係一個世代體制改革，唔係要獨立，不過一定要有普選
可以用番以前黑警貪污，要有icac呢個大改革
而家政府腐敗，就要普選呢個大改革
革命唔一定係要獨立，柒婆唔識野就收嗲

甘迺迪：
不要問國家可以為你做什麼
問自己可以為國家做什麼

毛澤東：
敵進我退 敵駐我擾
敵疲我打 敵退我追

梁天琦：
光復香港 時代革命

改革係由上而下
革命先係由下而上

革命唔代表係政權更替

你地班友到底有無讀過歷史

真, 重大革新一樣可以係革命
推翻惡法都可以係革命, 推翻現有不公平選舉制都係革命,
唔一定係推翻成個政權

所以記者問, 一定要堅決回應, 呢D 唔可以避

反映到有知識之餘, 又夠成熟識得權衡輕重

光復香港
代表拎翻香港人應有嘅權利
時代革命
代表於新時代對政府嘅不滿，以新時代嘅改革去光復香港，重建民生

其中一個方向係
正名「光復香港，時代革命」
光復香港 = 回復以往繁榮既香港
方法: 首4大訴求
一、徹底撤回逃犯條例的修訂，以至法理上終止條例程序
二、收回612暴動定性
三、撤銷對之前及今後所有反送中抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫權

時代革命=香港體制要改革
方法: 第五大訴求
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

而唔係林鄭所誤解既港獨

建議之一, 請其他巴打更改

重溫 616, 71, 721 宣言, 文宣請加油, 令我們的行動合理